很多民主自由國家都有槍權

很多民主自由國家都有《蒙面法》

你估咁講就好合理？

邏輯錯誤